日日俾老細無理屌既你最勁試過點反抗

去廁所特登坐多1分鐘等佢屌得我咁爽

試過俾佢屌果陣嘆氣表示不滿

叫阿爸買起佢間公司 咁能串

如果辭職係反抗定逃避

我今日都有

逃避
反抗係屌鳩佢然後佢炒你

買埋我公司得唔得

同老細講
我認真反省過 的確係我唔岩
所以會認真啲做野，每日check 3 次
同埋我要求以後唔出街做野
怕啲文件update唔切

直接同佢講咁做法D野做唔切
佢同我講佢都係咁做

返Pt叫我整補習教材
話唔要pdf要doc要改到 整緊比佢個陣話冇咁叫我做過
燥到第二日resign唔撚返

屌返佢轉頭，過2 日resign埋鳩屌咪轉工囉

我朋友

然後話水機換水扭親條腰放工傷假 放左2星期

Ching返咩？

工傷真係大絕黎

我直情同佢講，炒咗我囉，雖然語氣未必好重，後尾證明我啱

不過嗰陣時喺間垃圾公司做梗垃圾暑期工，抖份垃圾人工，所以串得起